點食菠蘿包先唔會浪費每一粒碎

正常係街徒手無袋咁渣住食
點先可以完整食哂全個
一粒碎都唔哂仲要唔會跌落地既

一個人無人幫無任何器皿裝住

搾汁

唔食

以我食左咁多年既經驗
基本上一咬就一定會跌碎

一啖食一個

話明徒手食搾咩鬼汁

將d脆脆向內屈

正常大細
就算你口大
一用力就肯定跌碎既

請人食。

用口食晒一粒

一屈外面即跌

一係一啖食晒成個,一係就食左塊皮先

仲係無好方法

壓扁食

講 碎你老母!! 之後再講

攞你女朋友2隻手墊住，然後食完就奶番啲碎

抽真空壓到冇得再壓，再一啖ko

屌你老母樓主正on9

撈湯

講左一個人無人幫

咩叫徒手

徒手搾

徒手去抽

無咁大個口就咪要求多多啦

自己開一間舖，叫師傅將啲碎塞哂係包入面

阿爸教開食易碎既野，咬果陣將嘴唇貼實個野食，幾近合埋個嘴唇，就會少好多碎
由細到大食藍罐或者蛋卷都係咁食，真係可以做到冇碎

大個左學完physics就知嘴唇比較elastic(than牙齒)，所以每下impulse既t都比用牙齒較長
根據F = (mv - mu)/t
個曲奇既表面受到既平均力就會細過淨係用牙咬
就冇咁易碎得咁誇張

情況可以影射去男廁尿兜入面成日有塊膠一樣
細個柯尿成日避開佢黎柯，覺得唔洗反彈到周圍都係
後來先發現原來果舊野有緩衝作用
不過依個case就要計埋入射角反射角，未必次次都可以apply同一個方法
但係咬野驚跌碎就次次可以apply到

用條脷慢慢奶，利用口水慢慢溶解菠蘿包

變態

用條脷加多啲口水lam到個包上面嗰層濕晒一pat再摺埋食應該唔會有碎

等睇有人碎你老母

食番跌左落地果D碎咪唔浪費囉

咁唔係點可以滿足你嘅“徒手，冇器皿，一粒碎都唔準晒，又要食晒“嘅條件

跌左都執返黎食

同我諗到既差唔多
吐d口水上個菠蘿皮度
將個脆皮浸到變返粉漿狀態
咁就算咬落去都唔會碎

一路咬一路用鼻大力索

啊～椰汁炸豬排～

認真呢個真係最好既答案

一啖擺入口

巴打含撚一定好勁

連膠袋放入口

其實張個包微微向上，你咬個陣D碎係會跌向口個邊...

我都好鍾意D皮

一個人劏開自己個肚，放入去

每咬一啖，用條脷頂一頂

奶包咩

將個包下半部分撕出黎放上頂

菠蘿包 not 菠蘿

以前小學 工人姐姐每日都會放一個菠蘿包係我書包
但係以前覺得係學校食好柒
所以等到放左學先食
拎番出黎可以扁到冇碎

沖水飲

新嗰啲未必知了

打包

頂一頂啲碎，等佢痴係你條脷到姐

Ok u win

屌你老母
Set撚哂條件 人地真係滿足到又嘈
樓主真係垃撚圾

一啖擺入口食

女體盛

倒d水落個袋到
連埋d 碎一齊飲落肚

連埋個膠袋一齊食

食哂面層菠蘿先食個包

用手係下巴下面預備兜住接住脆皮碎 每一啖咬完再合唇黏住啲脆皮碎 食曬啲脆皮先 但要好高技術

連埋個膠袋一齊吞lor屌

用水/奶浸到個包變一團野應該唔會碎

連膠袋食

用菠蘿整既包

濕水先食 唔會碎

跌落地照食

連埋個包裝一啖吞

襯個包係焗爐未發起之前一啖啪左佢

正

好想試

學廢老一輩用叉壓一壓先食

對摺

買塊方包包住正面嚟食

曹永廉

好似阮兆祥食蘋果咁食左佢

即刻駁嘴口吻

一次買兩個 兩邊脆嘅面對住 夾住黎食

認真答 㩒扁佢
你如果要一粒碎都不漏 就將膠袋封口搓到變波
好似樂天熊仔波咁

按扁嘅時候 將周圍無碎嘅位摺返落中間包住d皮

叫麵包師傅: 菠蘿包走皮

之後徒手食

連埋買麵包時個膠袋包實扭埋一舊擺入口。

叫麵包師傅將菠蘿包層皮收入個包裏面, 咁樣d碎冇咁易跌

你買得菠蘿包一定有袋架啦，塞你塊面入去食咪得

笑到我

逐塊meet囉 食曬啲甜嘅再食個包

你買俾我，我食次俾你睇

正解 買咗個包起膠袋入邊用手合十壓平， d碎同包融為一體，好似食pizza咁！諗下都想食返個菠蘿包

會掛杯 流失量比徒手更多

擺兩日先食

整雪條

岳高個頭食，好似訓喺度食咁樣，有碎都只會跌翻落口

對住個碗食 食完個包再食返d碎

食哂碎先
慢慢推個碎落口度

我記得

拎個杯戴啲水 塞個包入去。後食食完再飲埋杯水就最乾淨

奶晒個菠蘿包皮
再食個包

將底下嘅麵包打橫meet一半，再將佢鋪係面，然後好似當三明治咁食。

訓喺地下，個包放喺肚上面用手壓碎
然後先用右手攞包，奶乾淨左手
交換手重複攞包奶乾淨動作
食包
最後用手執晒肚上面嘅碎嚟食

首先係包底用手開個洞
再逐啲逐啲將包芯肉搣出來食左佢先
務求成個月得返個外殻咁
再好似你平時反襪咁
用一開頭開出來嗰個洞反開
用核心嘅內層包返住核心嘅外層
即內外表層位置互換
咁而家你嘅脆皮就好似搵個袋袋住咁安全